【超難受】加州賊仔爆格中餐館 被困通風管兩日全身沾滿油脂

美國加州一名疑似竊賊被困中餐館佈滿油脂的排氣口兩日。消防員趕到現場後，發現該名男子困在餐廳一個由廚房直達天台的金屬抽風口之中，花了半小時將他救出。
阿拉米達縣消防員周三接報到場後，聽到大樓內傳出呻吟聲，一查之下發現一名男子被困，將行動升級為救援任務，事後當局在facebook專頁寫道：「一名成年男性在消防員到達現場後30分鐘內，從通風系統中脫身。」
警方指這名男子年齡為29歲，他稱自己被困兩日。他獲救後體力衰弱以及出現脫水徵狀，由救護車送到醫院接受檢查，康復情況良好，目前正被當局扣留。警方同時循非法侵入和故意破壞方向調查案件。

拉登派出恐怖分

黑到以為係魷魚

推

食左兩日油煙都死唔去

浸油要沖幾多次涼先洗得甩

支那菜真係多油

鑊氣

佢好撚睬咋，呢啲咁嘅仆街中餐館條油煙嘈成日都火燭一個唔覺意燒鳩死佢

槽

聞左兩日油煙

我都想知

要藍威寶沖涼

油浸禾花雀

用柴油沖涼先啦

係外國台灣菜有機會俾人當中菜

落少少酒，啲火衝晒上個抽氣

nigga真係蠢過隻豬

開工佢就pk,蒸死

好多香港 97 移民喺外國開中菜館

避風塘炒蟹

朕麻婆豆腐，宮保雞丁味一定跟成世

麻辣大辣

連登仔日日食西餐嫁麻

想像唔到佢每次聽見廚房佬嗌「一碟乾炒牛河」、「楊州炒飯」時個心情係點
應該就算唔識中文都會對個發音刻骨銘心

其實係因為卡住左，兩日冇偷野所以開始甩色

種族歧視

屌

Yes, we just arrived,
We find a black,,,oh a person of color,,,,
Oh no,,,, wait a minute.
We find a male.
Send the fire service.

歧視nigga唔算種族歧視啦

Found

渣ga

錯 係力ga

少林寺十八銅人

D油入左去毛孔,沖幾多次都冇用
要去焗sauna先得

Who is sauna?

幻想一下d油脂係自己個身
成身打冷震 好難頂

個肺

白撚痴
快餐店個炸爐長開講用油唔通會少

好勁

個肺應該唔洗要

其實係TELEPORT實驗失敗

做咩姐你

哇好撚勁

做乜鳩

唔怪得會比人睇唔起我地中國人
你依啲簡直係國恥

係入面屙屎

D尿流去邊？

同滷水一樣
年月精華